推上熱門 聽日9.11是香港國定安息日 謝絕示威活動！

文宣手足 宣瘋搞文宣 我要今晚21：00洗版Facebook Babycondom 香討。同埋一定要講原因：親政府人士計劃策動9.11香港版恐襲嫁禍香港和平示威者，同埋一定要有英文version.

推

唔理真假
港共狗急跳牆 咩都做得出
幫手留言 報料比美國人
最後attach 埋China daily 同民賤聯d on9 言論

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

push

所以要打底，佢搞恐襲wor

911
iPhone 日

Yes also do it in twitter

Twitter 國會議員thanks